香港買acer laptop去台灣用洗唔洗用變壓器

如題 唔知佢火牛有冇自動變壓 香港代理又冇覆機 有冇巴打知道

唔知火牛有冇變壓
知唔知火牛係咩嚟？

睇吓隻火牛input ac voltage range ?

唔洗

台灣買黎hk就要

hk電壓大過台灣 冇事

火牛冇變壓
你部機燒左十世啦

睇下隻牛係咪寫110～220V
係就就咁轉插就得

正常而家d portable既都得

好 唔該曬